Android冇得升級版本會唔會有安全風險?

Android機用左兩三年後就冇得更新，會唔會較易被入侵

唔Down APK，就冇事嘅

用咗兩 三年就買過部新機啦

三年前既旗艦機spec，三年後已經中低階機，2千幾銀已經有，點解仲要死守舊機

睇你點睇Android機 用兩三年後就冇得更新
定係用IPHONE 用極都有更新有,但你無得揀唔更新,而且愈更愈慢

睇你想揀要邊款

如果做到windows咁更新更到煩點睇

標準答案: 行得正企得正怕咩人睇

an機算

iOS 12

洗唔洗窮到咁

android機刷rom就ok。
其實買過部啦，又唔係iphone

iPhone狗都唔用